MCL可能係下一個？

我唔係UA會員，不過係MCL，張飛好彩係之前買，不過琴日星期日全日直到剛剛試MCL個app都係login唔到

去過box office問staff話係server問題，唔知幾時會fix，但到而家都幾乎成日
而之前已經通知停入會同續會，話年中會有新membership喎

我本身啲分唔算好多，不過會儘快用哂佢

P.S. Palm Springs就算科水都值睇，唔錯

幾錢睇？

傳緊mcl食晒全個ua喎

咁大獲

林建岳大把錢

岳少最鐘意玩電影，點會俾佢執

我而家驚黃百鳴間cc執多d

MCL最近先接埋The One同K11個場
壟斷尖沙咀

可能ua 同MCL 一早傾定

百鳴哥財技了得

希望G風暴救到佢

其實咁大盤實業生意，賺左咁多年錢，一個風暴打埋黎就收皮，係咪脆弱左啲
香港商界唔靠官商勾結同政治傾斜，係咪根本生存唔到

啲租個個月俾
除左租呢
人工，器材保養，加添防疫設備
樣樣都係錢
差唔多一年都無乜收入
但一年要係咁支出 佢挨到咁耐 唔算脆弱啦

UA K11 個 art house 就係賣左畀 MCL

引入中資戲院姐

MCL 玩45蚊飛, 不知幾爆

冇人知個肺炎幾時玩完, 港共要封理得你死, 執左佢第時重開好過不停科水交租

其實有唔少大集團每個月都係得成本既幾%做profit
好似依家咁，純支出無收入，維持一個月成本，可能要用半年以上既profit去頂
頂到一年半載其實算係咁

樓主 on99 林生大把錢

K11 同 The one 收歸其下 轉頭會唔撚玩戲院行業？

屌你老母 就下一個

我驚下間到broadway 多過mcl 啦